班搞事波台狗同淡友入一入黎

話個風廢？你地快d縮返入你老母個閪度啦

佢老母個閪收唔到wifi 未入到黎

垃圾波台狗，留返喺自己個台派膠啦
尋日瘋狂唱淡又話散了散了風好廢

而加你哋柒就算啦，如果有巴絲冇追開post，淨係撳一撳入post睇，信咗以為個風廢，冇做好防風措施，真係多得你班垃圾

冇貢獻淨係識搞屎棍，正一社會垃圾

係咁架啦，打完風過幾日咪又走返出黎圍爐吠 每次都係咁